有個中年大叔以為自己可以溝靚女

我仲讀緊書做緊pt, 而家有個全職同事擺到明想追我, 但其實一諗就知冇可能, 因為佢都已經3x歲, 又肥又禿頭, 但佢自己就好有自信咁成日聊我傾計, 仲不斷咁問我返咩更, 返星期幾, 仲唔知係邊到搵到我電話, 日日whtsapp騷擾我, 同佢講左唔好再煩我, 但都繼續煩, 真係好困擾, 其實佢咩都冇, 個樣又咁樣, 到底佢點解咁自信, 覺得自己有咩能耐, 可以追到我呢?

告佢性騷擾

入唔入都有排佢煩

最好攪到佢工都無得做

佢如果有樓,唔駛供,建議去馬

香討d阿叔會堅持 只要靚仔有錢 年齡不是障礙
算把啦

絲打留tg傾下？

你開始諗了

性慾驅使一切

有乜問題
點解唔受溝

搞gay有罪

how old are you ah , 樓

等我幫你

咁似你既

吹吹

有個妙齡大媽以為自己可以做靚女

其實你咩都冇, 個樣又咁樣, 到底你點解咁自信, 覺得自己有咩能耐, 可以稱得上係靚女呢?

諗起有套動畫 肥大叔搞學生妹

Ok hugo1991

呢個我tg黎

曲線自讚

分身 report咗

竹門對竹明，木門對木門嘛，你覺得自己靚女，佢都覺得自己靚仔

bam埋自己